下次聽到啲白痴廢老話邊個邊個收咗錢你可以咁講

義工都冇收錢㗎喎咁佢又做?

咁仲on9 錢都唔識收 俾人搵笨柒
利申：聽過

義工對佢工作嘅熱愛係用錢都買唔到
如果啲廢老覺得咁係俾人搵笨嘅係班垃圾心地唔好

我都聽過

之前睇過有人有另一個建議:

如果佢地只係為錢係收左錢，
咁點解唔問最多錢嘅大陸攞錢，扮爱国人士？

只可以講佢地未進化
大家唔同槍勞
一啲太理想太美好既精神概念對佢地嚟講得個‘哦’字
有飯落肚最緊要